呼籲陳浩天儘快稱帝，以穩定港獨軍心

老真認同

他日城邦建國, 毓民及泛民必被皇天擊殺,

老師又中...........................伏